[有圖] 女神究竟有咩好j

J啲普通人好過j啲濃妝假相女神啦

柒

撚

好正喎

最尾右邊

第一右邊 最尾右邊好j

大波就好j

食開屎？

第二張都好j

第一張求名？

最尾左邊條女個鼻同對波一模一樣

嘩巧大

右一